﻿"Bitcoin Cash Register- navodila za sprejemanje valute Bitcoin Cash"

Prenesite aplikacijo Bitcoin Cash Register in začnite sprejemati valuto Bitcoin Cash. Preprosta, varna in bliskovito hitra rešitev. 

Želite izvedeti več o aplikaciji Bitcoin Cash Register? Obiščite https://www.bitcoin.com/bitcoin-cash-register

Aplikacijo Bitcoin Cash Register App lahko prenesete tukaj: 

Trgovina Apple App Store: 
https://apps.apple.com/us/app/bitcoin-cash-register-bch/id1460652887 

Trgovina Google Play: 
https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bitcoin.merchant.app&hl=sl
